「法律JJ」關於繼父問題！

本人已成年，25歲
最近母親與結婚24年的繼父離婚
咁繼父同我係法律上係咪唔再存在任何關係？